有無巴打鐘情Bell&ross?

睇中左佢今年新出隻diver,想問下有無邊度可以試帶上手